[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (949)

派我贏馬會

搞錯呀

月尾贏派輸摺 請入來支持下

而家派100先 第一頁抽一個

求派

我

me

Me

我了

多蒙特[-1.5/-2]
車路士[-0.5/-1]
般尼茅夫[+1.5/+2]
西布朗[0]

推

lm

抽我

漢諾威有冇支持者？

阿-1。5/2

衰

好波

成功留名

mc 比多1c黎啦

鏝猁仲有幾多分鐘

正評左

我個名x3

咁我放棄呢場 我嬴輸都唔會買阿仙奴

派我羊大錢

抽中埋我，可以贏馬會了

4-0

想中

鏝ng?

羅連
緬恩斯
多毛
漢威
李城
狼隊

羅連安特
利12.5S

角了 求派

輕輕鬆鬆

有冇人有重心呀

冇ccc jump了

Lm

1-1

RC 個陣個腦閃過下4-0 但自己冇膽買

1:1

朗斯反CUP

2-1

羅 入翻粒

半大只需24'

屌你羅連

!ban

/warn

/ban 鼓油

曼11c真係報驚

德甲玩邊埸好?

補幾多

我屌你老母呀曼城

+2

買咩巧

5-0

.....12都無..

比角求派

買唔撚到NG 佢就入

痴線

-1c呀

即場

哥狗帶d波都係踢法仆街

張伯倫接祖赫特班 落場為睇靚波

依㗎有咩係重心，想gun下

我諗鏝主場球迷都冇諗過，可以炒到猁5-0

4.5b

羅

漢諾威

輸咁多次 終於反底

算係有道義啦哥狗
唔炒到主其他

廢撚到

紅左 入球任嗌嫁喎
追左3次ng ng4得1.6

又贏

入球單 收錢收錢

lm ok?

仆街，賭成日大冇赢冇輸

屌你老母 逼害呀 半7全11

死廢柴米奴列 事撚但擋到一球都12角啦 屌佢老母

車半客串修半主
唔買

屌11.5都開唔撚到

cashed

緬恩斯
弗頼堡
奧格斯堡

上

個個都收$ 我就買黃峰

Same road

Real lost 2.7k?

11.5s cashed

都冇理由差咁遠呀

反手

加柏x轟

羅連安特
利12.5S 中
漢諾威

半7搞到我想買11.5s

好似係

同哂路

有多人買左猁?

獌利果場

200

屈我態仔

唔識買 等夜d算

嚇死 秒入

豬2000

拖肥ok?

多仔

呃你賭乜輸乜

禾夫 2.5b

羅 利華

上呀

有無人派
利慘輸

跟

及動客隊之力

買左半主

李城

買左好少 見曼入左2粒 狂追下一隊係曼

獌買唔買得過? 上盤-1仲要得1.79倍

想買陳百祥

狗會死ser ??
The service is unavailable.

情感注

有冇人講下點解成功丸主場對德島會係受讓

餓左咁耐2連爆

唔好燈李城得唔得?

利申:無買李城果場,想李城嬴

仆街 禁撚錯制

熱狗角大開硬

王者曼坐走望贏

緬恩斯 11c-11
弗頼堡 10c-10
奧格斯堡10c-8

真係史篤城

俄超又早入波

我信

我9up

多仔班仆街又想角細

想買慕遜加柏角細 發神經禁左角大

我代領

代領

我呢

多仔盤
西布朗盤
熱刺 2/2.5b
車 2.5b
鴨巴甸盤
摩納哥盤
巴塞 主-2
波圖 主-2

睇下中到幾多

代收

Hi

笑死，冇人信普

又留名失敗

我係是油

好彩ching推一推

我真係諗住買

抽中開司！！！

TG me

重注買執左1k

報警又話x3

派番我

嗰日

加柏又jump 買乜都開對家

乘左 真係

多仔13MIN 0C

半修串半車

真係史篤城呢

報左三次警

加柏又輸 又要叫反cup

羅連 利華上啊

上次買完先見到你出水

點解馬會app咁慢

有無人一樣

緬恩斯 11c-10
弗頼堡 10c-10
奧格斯堡10c-8

唔小心買錯左慕遜加柏10.5大 開到派返200出去當冇買過

原來b亭哥都買左加柏

OK ME

買左半主200 呢注真係要豬了

贏得多個app就會慢
成日輸既話一買就confirm

唔記得買左咩

m

LM

真定假 真係好慢

10點屌邊場 角大好

熱？

我就快到0delay🤗

買盤都未贏過 玩返大波大角好過

原來高普去做拍ant man 唔怪得利今晚輸成咁

做人做狗自己諗

開佢！

係 次次買即場角lag完機實中 狗會唔想我買到

禾2.5

緬恩斯 11c-10
弗頼堡 10c-10
奧格斯堡10c-7

多仔冇波入要報驚了

又狼

車

cup佢老母加柏

10點咁多波點揀

買左獌有無人同路?

ALL IN

餓狼fans

冇錯 對上4場都上半入一

利華234主

科隆今季食左屎?

陳百祥日日都食屎

勁呀

買廿蚊 10點英超全角大
中左有$500 好抵屌

摩納哥 馬體會？

跟了

有冇多仔大波同路

利華goal

屈仔點睇

車仔半大

林昇偉無盤 買半主算

冇盤下次先

利華古遜

羅連安特
漢諾威
阿仙奴
華倫西亞

利華

禾夫一粒都無

羅連 利華 發動客隊之力！上啊

好快

得我要叫加柏cup

羅連

利華冇角 jump

ATV x 新特蘭

有肥鳩 輸都抵

繼續

爽了

熱 阿 11.5B
軌 2.5B

平半轉平手 阿婆都識買

我要中波呀呀呀呀呀呀

Freiburg RC1件

多仔場下盤已死 咁快紅

利華角大玩能完

30' 1c 痴線

睇中三場都唔開盤

邊場？

白？

Yes 快all in

收鳩硬

利華-10c

陳百祥0:2

巴拉福特
韋根
鴨巴甸
格拉斯哥流浪

布里斯托城
卡迪夫城
般尼+1/+1.5
鍚菲聯0/+0.5

利華古遜
修咸頓

加柏追返粒先

多仔快手

多仔已死

多仔已中

阿1C

緬恩斯 11c-10
弗頼堡 10c-10
奧格斯堡10c-5

買左多仔9.5B 想jump

西布朗
賓福特
卡迪夫城

阿記goal

妓1-0

阿1:0

羅連 利華 喜百年發動客隊之力！上啊

Allin之力

2.5b都針了

阿妓goal

你條契弟肯入波未牙

英超大角日

阿goal

利華刷角啦

有冇同路
我要攞返垃圾痢呃走我既錢
食屎仔文尼

黑b

羅連 利華 喜百年 發動客隊之力！上啊

我都要客隊之力 借黎用下？

勁到

緬恩斯 11c-10
弗頼堡 10c-9
奧格斯堡10c-3

多仔收左幾多 主紅左都唔入

ATV
新特蘭

俄超半大

狼堡9.5B 1.73 1分鐘1C
半場1C完

熱10.5上船

咩叫陳百祥

一粒都冇

科隆

點解?

1c

鹿頂記

有無睇蘇乞兒

真係唔知點解

角大黨

利華仆街黎 得一隻角

華倫西亞樹葉漂流記

多仔你想點 角又冇波又唔入
你唔入比對家入啦

主紅左都唔入 多仔點樣咁深

me injured

多隆都唔識

垃圾利

緬恩斯 11c-10
弗頼堡 10c-8
奧格斯堡10c-3
白禮頓10c-10

希望加柏幫幫手 下半場追和反cup

多仔想點 利半大串左你呀

典解我買親既野永遠冇人同我同路

羅連安特上呀

入爆佢老母

多毛柒

阿仙奴-6夠未

多仔班友瞓緊覺？

慕遜加柏6c 唔通個天都唔比我輸

白1-0

Fake'

好波

羅連安特朋友隊

同羊CHING同路未輸過

比多d尿我

同路

我出水有冇人要

摩西斯真係角大恩物

好彩 fake完就對家入please

李城2.5b 熱11.5b

多仔 上半入唔到全隊斷腳

狼隊半主

朗斯再黎追和

有冇人球探好慢

狼又要食羊了

白禮頓
今場應該嬴波啦
Anthony Knockaert終於正選

加柏仲有冇機

我今朝同你對左呀 講啦

朗斯追和反CUP叫爆區

利華 熱 修仔上啊

利華半大

利華下半同我入翻幾粒補數

我純粹刷下存在感
請留意一陣出水

下場先啦CHING

熱2c

熱2C

買返1舊多毛柒nog先

下場先啦你

有冇即場水

垃圾多

Wasted

OK
打和各自拎番錢OK???

死賤種多仔

車 熱入波未😎😎

咁我都OK 就咁話 朗斯追和叫爆區

哭了 利半大串左多仔半客 以為穩
主紅左都唔入

摩納哥[-0.5/-1]賣撚佐咁多人
仲夠唔夠打架

幫你叫爆
朗斯追和叫爆區

阿仙奴4:0

買重利華 咪輸

今日蘇超靜到

最後簽案

同俄超倒轉左

多仔下半場456得唔得

領先唔夠一陣就和

朗斯乖乖地輸波啦弓十

多到唔知買咩好

後防食濕米

紫貝有咩心水

屌你羅連，玩啊

巴拉福特

全隊斷腳算了

多仔係咪玩野呀屌你

新特蘭

贏埋先好斷

今日英超 靜到

下半場冇3粒空難死

熱刺
李城
般尼

唔開心，有冇人氹下我

白禮頓啲角去左邊

等紫貝大船

咩料

？

搵女朋友

Why 桐桐
賜你一壼鶴頂紅

角呢-,-

想報失....

Gel

我唔見左啲錢

報了
唔見咗車同修進球😭😭😭😭

肯定想講乜搵左女朋友廿年都未搵到

阿記

阿2:0

好波阿

般茅開季四連敗，搞乜？

阿記正氣

熱1:0

熱1.71 FG cashed

好波 愛又豬

點解場場豬

般尼 jump

阿仙奴真心賤種

狼隊半主頂實

卡尼一過8月就番生

幫你一齊頂

羅連安特
玩夠啦
係時間射爆佢老母
入爆佢老母

買摩納哥好唔好

似全部輸了

好

多仔爆seed下半場中出3球

熱狗今日無咩角

垃圾車入未呀

愛華頓又要追和

白禮頓$20都呃

車仔半大派1個$100
頭5抽1

係囉

格流今日做乜

All in

車路士正垃圾

跟下球

白禮頓角？？？？？？？？

車仔刷角呀

安東尼！

角呢熱狗

同時睇7場波

車仔 角大 jump 得

羅連安特12M!!!!!!!!!!!!!!!!

多仔入番球先

絕殺佢老母個臭西

羅連安特
MISS

熱4C

買定多仔ng了

修咸頓

比人入左？

係
無買

好波紫Ching

痴鳩線
英超全角細

補中？

屌，修咸頓

蘇超 半大中伏

想和
等你以為和
一個12M送個6連敗比主隊

熱11.5b

禾夫-2

曲線屌波
成日想佢入就MISS
咪叫下MISS

李城咁都唔入

屌你

修咸

Love you 紫Ching

多入未

拿
有兩大好處
叫佐MISS
入佐..你又開心

叫定MISS..唔入..你可以當預佐

加柏cup

集氣

0：1轟

般茅

軌X熱 FG cashed

全客日？

車1:0

唔0:0喇

車goal!!!!!!!

又中一輸一

熱2粒

又亂講

跳樓

修仔落後唔刷角咪撚踢LA

主隊發老皮啦

車入多粒 求求你

早知買英超唔買垃圾多仔

巴拉福特1:0 定係3:0呀

英超全上盤？

狼

愛華頓全隊跳樓死啦

又學到野

9 Ching sick ball

利華-9c

車入多粒啦屌

走埋飲水就算啦

多仔打多個都刷呂到角 仆街LA

車仔入多粒

緬恩cup

利華比啲力水出嚟啦

好眼瞓

白goal

白

熱快d刷c

列斯聯3-0

6串22斷左5場

精神哂

多仔開波未？

未

仲有冇

完咗啦

我哭了

白ng cashed

屌你老母利華

Gun jor

Why, I am here

多仔值唔值得屌?

我可以跳樓死左佢啦

托你鴻福

心0投注都中一輸一😭

加柏cup抽5個派我100

挽留

唔

廢

未完場

要

未開波就紅

利華cup派一個200

仲跟埋2x1

朗斯利華多毛

恭喜 你抽中了

死熱狗 入波無角

Ok

英甲得3場0:0 又比我買中其中一場大波

多仔係咪諗住和波算

平注有賺 仲有主勝2.52

加柏cup抽1個派10

笑撚死

加柏隊垃圾追和都笑

英超今日幾正氣

照留了

灰

般茅你追和反吸啦

阿屌你老母，贏兩球刷角

利華咁都唔刷角

多毛對家紅左又唔入
朗斯紅左就比人入

公平咩

仲信修頓真係抵我輸

半主 cashed

多仔角又唔刷 波又唔入 全部斷腳LA

9690 09-09-2017
20:19 讓球 星期六 23 朗斯 (主) 對 羅連安特 (客)
客 [0] @ 1.84 $3600

$3,600.00

好激動

利華 喜百年 發動客隊之力！上啊

森美好狗

連續領先兩次都追和 諗住走硬盤
點知客隊咁正氣

摩洛哥上唔上得

摩納哥有無同路

慕遜加柏停C

有無摩洛哥戰隊

Sam load

球證正氣

我上船先啦唉

利華反cup呀
熱刺刷c啦

想買主盤多

般茅屌你老母大廢西

有無人想睇紫貝推晒去摩納哥[-0.5/-1]

miss

ok 睇你贏 我skip

下半場會cup

西布朗加油
有冇同路

尼斯出巴神

洗唔洗我加持

無 白禮頓 for sure

是油

1001

找數 慕遜加柏10.5大 10抽1 $200

抽list

迷情懵撚
Varane
只買角大
羊錢
五千蚊
生不逢時
Butorphanol
平澤唯
獨讀
我女朋友鄭睿隣

廢⋯成撚日妹下妹下

上船

白禮頓仲唔派無錢買

英超全角大叫爆

多仔-1

2條4*5已斷一 無意外會斷晒

我出燈水算無錢買
費利拿

閪布朗 對呢隊野都和唔到既
成隊波解散啦

派未呀屌

熱依加到底係4定5c:

真 正想講

要信朗當同積洛！

加柏我屌到冇氣啦，你追返球啦

4

都唔知賭黎做乜
淨係識輸輸輸

我得番5$點買摩呀

你係邊到睇到5

試下出手益大家

Allin左摩哥 唔中就針

唔好買

緬斯

但電視岩岩角球係3：2

緬恩斯

利華垃撚圾

我明 別傷心 試賭細d

白半1全10plz

夠多仔垃圾咩

已經唔撚想賭
但又轉左錢去馬會倒

緬

起碼未輸

漢諾威
阿仙奴
華倫西亞
摩納哥

10分鐘內留tg

岩岩直播

推走佢先

屌，利華食撚屎

摩哥

實食緊女

馬會唔派點買？

慕遜刷c

加栢

普巴呀

無我份😨

是正常的

幫推

慕-3C

得獎者唔出現

熱刷角

漢威好波

5係留咗咩😨

連續7日買咩輸咩 總共輸一皮幾
利華係我最後一場

仲有6分鐘

漢1-1

鴨又想0-0？

呢幾日全部買我對家會上到樓

kane又入

多毛毛係到橫傳夠未

9月先識入？

唔刷角 就瘋狂入波

2-0西布

喜百年

多毛柒唔入就咪撚玩90分先爆冇入球

閪布朗

您班友仔 推走佢
我戰然就扑嘢 都要留tg

奈斯
12M

多特想點呀 一味死猜 但無威脅

摩哥封盤

唉屌 車仔都9c
熱得果4c
從開始後悔下注

修咸頓點解可以咁廢

針了

Miss

入

尼斯1-0

放心啦 比佢伏完下場識買

未?

入佐呀CHING

針

多毛毛比多一C黎屌你老母

尼斯gogogoal!!!!

😅😅😅

秒jump，今日黑到...

買唔到摩狗 唔洗叫

車要大

大船

Jump

唉岩岩差車仔半大

On9摩納哥，同我45678910佢

車goallllllll

我都係，好彩

慕-2c

摩納鳩杯佢老母

車 大波-1

巴神

屌

車仔-2c

李城next goal 一秒都唔洗

柏度中槍

阿3:0

屌你 多蒙特

好彩派唔切錢..
買唔到

英超正氣

巴打仲未tg我

都話miss㗎啦

多仔正垃圾

車仔 -2c

利華追和派200

都留

有即場

我都係

買了2K阿記

冇可能了

打多個都贏唔到 屌佢老母

換緊衫出門返工

阿記 熱狗 刷角

刷C呀慕遜

阿記我避左佢就正氣

熱刺
李城
般尼
我條3x1呀

德甲個球證kai到

dllm多毛柒

多fake

Marco唔見了

利華今場反杯到我派100

多仔做乜9

翻夜？
護士 工程？

車子-1C了

屌你老母多蒙特做乜撚野呀

不讀不回唔派你了

屌佢老母

轉派我

多仔係唔撚係智撚障 打多個咁撚耐1球都無 學下人地曼城啦

西布朗屌你咩

熱刺10.5b係咪等收皮

打歐聯就休息下啦多毛柒

車唔入俾李城入

白禮頓

朗奴高文教到隊波又廢又不刷角

今晚賀芬咸ALL IN

熱 修 毛毛 刷角呀 屌你

利華又唔刷

11.5crashed

車仔 -1c

有冇大船摩洛哥。。。

沉沒左

富咸入未呀屌

這兒的....

穿隆入水啦，快啲補啦，仲叫

生性啦熱刺 刷角啦好嗎

愛華頓追和派100000000000000000000 反CUP派20000000000000000000

車大波 -1 快手d

車ng

修狗Remond刷角機來了,,,

1球都好呀 垃圾多

毛毛比一個角我LA 仆制

好彩冇買熱

上錯摩船

多食屎啦

車再入多粒

軌角大

慕遜-1C

修咸頓0射，我屌你老母點做到

李城幫手入一粒

熱12c + 車11c 派100

毛毛-1C PLEASE

車仔 刷多粒可以收工

利華正垃圾

李城 車 求其搵隊入

李城12m

12m

等熱刺NG

李城 入波啦！

摩

agger

2-0

Jamie Vardy GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

車大

23:00 16 奈斯 2-0 摩納哥
賣晒D人
夠鬼打咩

車2.5b cashed

尼C 2:0

李城goal

以為尼斯廢左好多點知

犘狗哭4

熱大波 車大波 cashed

上錯摩船 又無左幾舊水

多毛打多個都唔入？

懵撚買左摩洛哥？

派我！

都買唔切

尼斯個名本身就係廢

O

花膠幾時發力呀

西禮頓勁能到

補飛補邊好。。

白禮頓番來喇

我都係

一齊幫紫貝叫反cup算

刷角機Redmond 8C

尼c

多蒙入未

Nice 2-0

爽呀 高水win

多仔落地獄
Ifc見

多特好似喺度HEA咁 想點呀 斷腳啦

買左fg only點知345

熱刺刷角啦屌

好彩skip到 紫貝同路我死硬

白禮頓 3-0 西布朗

列斯聯5-0
牛津聯3-0

修咸頓 0-2 屈福特

漢諾威cashed

利華唔刷角斷腳死

拖肥咁撚廢嫁咩

多仔補幾?

爽了

Btw抽中你100

大波日

阿仙奴
華倫西亞
摩納哥

都話多仔角細

今日順到

修咸頓
長反佢老母

普巴

李城似和了

支持

2739

看